有冇人同我一樣都係男士

男士 你問我答

光復香港 時代革命

我係藍絲黎
全力支持警察成立獨立調查委員會
還佢地清白 脫你地黃絲排牙

無啊屌你老母